有人用咗我個bn .net ac 註冊可以點做

如題
唔知邊撚個用咗我isp ac 可以點做

netvigator bam咗好耐

Netvigator 註冊唔到好似係正常喎

我註冊到喎

你幾時註冊？

Hkbn都可以轉

Xxxx@hkbn.net

Xxx可以轉？